c180 w204 漏偈油

半年前加車開始少少漏偈油
Keep住check 油尺見漏得唔多冇理佢
車房話預$5000-6000
近排見好似漏多左見到地下有偈油
有冇人知整既話大約幾錢？

4,000

買偈油再倒
$300

劏車收$1000

我整左2萬 w205

Wtf.....

屌你搵左邊到漏油先有得講落去

好撚多可能

一陣原來偈油螺絲幾次都冇換

唔同位漏換唔同件價錢差好遠

你自己照下邊個漏先

如果唔係漏，係食偈油要打散大修就一兩皮

車房睇過似turbo附近漏

係就G9g

咩年份？

其實漏到要補個到都最少1L, 多數都係食偈油

漏1L 成個盤頭都係油，地下都會有

用傑一度偈油頂住先

2010
真係成個底盤都係，仲可以望住佢滴落地
1月中換完偈油到依家行左3000咪冇左大約500ml我諗

咩engline.271?影相睇睇

係271
擺低左係車房嚕